[{"question": "https://www.zhihu.com/question/303687289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303687289/answer/706459117", "content": "\n\u5728\u5c0f\u533a\u91cc\u5582\u4e86\u4e00\u5e74\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\uff0c\u4eca\u5929\u7a81\u7136\u88abdiss\u4e86\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/707458511", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u90e8\u5206\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307669236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307669236/answer/686488982", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b58\u4e86\u54ea\u4e9b\u50bb\u5c4c\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37226968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37226968/answer/695569086", "content": "\n\u5982\u4f55\u903c\u81ea\u5df1\u505a\u5230\u771f\u6b63\u7684\u81ea\u5f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40179546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40179546/answer/701289187", "content": "\n\u4eba\u6b7b\u540e\u610f\u8bc6\u4f1a\u53bb\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306917945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306917945/answer/713153071", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u4f46\u662f\u5229\u6da6\u7279\u522b\u5927\u7684\u751f\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28125763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28125763/answer/695270957", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u5e97\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322631068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322631068/answer/694492915", "content": "\n\u5ec9\u4ef7\u7f8e\u77b3(\u5f69\u7247\u9690\u5f62\u773c\u955c)\u6234\u591a\u4e86\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/235249731", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269323749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269323749/answer/699191351", "content": "\n\u8c01\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u5c31\u60f3\u7b11\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30889739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30889739/answer/667474176", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u771f\u7684\u6709\u2018\u6740\u6c14\u2019\u8fd9\u4e00\u7c7b\u7684\u6c14\u573a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24639552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24639552/answer/676772656", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u82f1\u8bcd\u8bed/\u77ed\u8bed\u95f4\u5de7\u5999\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319755002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319755002/answer/691949422", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308637169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308637169/answer/705250309", "content": "\n\u5c71\u4e1c\u7701\u5185\u7684\u5404\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e4b\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637812/answer/698464576", "content": "\n\u524d\u5973\u53cb\u5230\u5e95\u662f\u600e\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319037983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319037983/answer/705570763", "content": "\n\u65d7\u888d\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/710572685", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326812806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326812806/answer/710526399", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f01\u4e1a\u8d22\u52a1\u5ba1\u8ba1\u5de5\u4f5c\u4e0d\u4ea4\u7ed9\u7a0e\u52a1\u673a\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312454495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312454495/answer/714439936", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u5f20 PPT \u662f\u4f60\u81ea\u5df1\u505a\u4e86\u4e4b\u540e\u89c9\u5f97\u6697\u723d\u4e0d\u5df2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52755388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52755388/answer/708575329", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u90a3\u4e48\u6709\u94b1\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u8001\u5a46\u90a3\u4e48\u4e13\u4e00\uff0c\u4ed6\u771f\u7684\u4ece\u672a\u51fa\u8f68\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308890901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308890901/answer/671218030", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u544a\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323397374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323397374/answer/708569014", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u7ea2\u88d9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271628494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271628494/answer/707672378", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u5389\u5bb3\u9053\u58eb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19679599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19679599/answer/710501585", "content": "\n\u5927\u5b66\u671f\u672b\u8003\u8bd5\u5982\u4f55\u590d\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325886715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325886715/answer/706028731", "content": "\n\u94f6\u884c\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u4eba\u4e09\u89c2\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29086276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29086276/answer/699973300", "content": "\nEXCEL\u5b66\u4e60\u7684\u987a\u5e8f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37467385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37467385/answer/708797906", "content": "\n\u82cf\u8054\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/706919173", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306293965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306293965/answer/679102525", "content": "\n2\u4e07\u5143\u51c6\u5907\u521b\u4e1a\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u63a8\u8350\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322555418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322555418/answer/707041699", "content": "\n\u6211\u5728\u670b\u53cb\u5708\u53d1\u8fd9\u79cd\u808c\u8089\u7167\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f15\u6765\u5973\u751f\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325144561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325144561/answer/711363253", "content": "\n\u535a\u58eb\u6700\u60e8\u80fd\u60e8\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301793024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301793024/answer/685241872", "content": "\n\u957f\u671f\u575a\u6301\u505a\u7684\u597d\u4e60\u60ef\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58344655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58344655/answer/705282478", "content": "\n\u88c5\u4fee\u65f6\u6700\u4e0d\u5b9e\u7528\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318573253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318573253/answer/699756972", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51fb\u4e2d\u4f60\u5185\u5fc3\u9634\u6697\u5904\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323431725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323431725/answer/697741366", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u6050\u6016\uff0c\u542c\u4e86\u80cc\u540e\u51c9\u98d5\u98d5\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310160711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310160711/answer/634655996", "content": "\n\u9ad8\u8003\u771f\u7684\u80fd\u51b3\u5b9a\u4f60\u7684\u672a\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19824220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19824220/answer/680322217", "content": "\n\u5f15\u529b\u662f\u5982\u4f55\u4ea7\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323339597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323339597/answer/679111951", "content": "\n\u300a\u5411\u5f80\u7684\u751f\u6d3b\u300b\u4e09\u5b63\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ec4\u78ca\u4e0d\u9080\u8bf7\u5f20\u827a\u5174\u6765\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20472776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20472776/answer/691646493", "content": "\n\u5b66\u4e60\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5de5\u5177\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283858900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283858900/answer/649095479", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u6709\u8d1f\u503a\u5417\uff0c\u8d1f\u503a\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47591584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47591584/answer/631442616", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7231\u5230\u53d1\u72c2\u7684\u5bb6\u5e38\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316723659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316723659/answer/684663529", "content": "\n\u4e0d\u628a\u623f\u5b50\u7ed9\u5973\u513f\u5c31\u662f\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637812/answer/667263171", "content": "\n\u524d\u5973\u53cb\u5230\u5e95\u662f\u600e\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266954305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266954305/answer/665568695", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u75c5\u4eba\uff0c\u88ab\u5987\u79d1\u533b\u751f\u5475\u65a5\u8fb1\u9a82\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306437605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306437605/answer/713095657", "content": "\n\u6211\u4eec\u56fd\u5bb6\u7684\u4f01\u4e1a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u53ea\u770b\u91cd\u5b66\u5386\uff1f\u8fd9\u6837\u7684\u4f01\u4e1a\u8fd8\u80fd\u6d3b\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285027440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285027440/answer/679564004", "content": "\n\u4e13\u5347\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48801470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48801470/answer/128672834", "content": "\n\u8003\u7814\u6570\u5b66\u6c64\u5bb6\u51e4\u548c\u5f20\u5b87\u8c01\u8bb2\u7684\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304403516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304403516/answer/641307789", "content": "\n\u9648\u6653\u73b0\u5728\u771f\u7684\u5feb\u4e50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309452582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309452582/answer/668515675", "content": "\n\u82b1\u5457\u5982\u679c\u4e0d\u8fd8\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37058962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37058962/answer/661845826", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u5374\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267511897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267511897/answer/699752185", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u4e0d\u5df2\u7684\u5c0f\u4f17\u5e73\u4ef7\u53e3\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327783956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327783956/answer/710038321", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u5b87\u6668456\u4e07\u7f8e\u5143\u62cd\u4e0b\u5df4\u83f2\u7279\u5929\u4ef7\u5348\u9910\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39284255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39284255/answer/690255914", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u7a76\u7adf\u662f\u600e\u4e48\u7531\u4e11\u53d8\u7f8e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325723181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325723181/answer/709112986", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6c27\u5143\u7d20\u4e30\u5ea6\u4e3a\u4f55\u6392\u7b2c\u4e09\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301846636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301846636/answer/710551907", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u516c\u52a1\u5458\u662f\u94c1\u996d\u7897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47135782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47135782/answer/714007608", "content": "\n\u7537\u751f\u4e0a\u5927\u5b66\u524d\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u6539\u5584\u81ea\u5df1\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303797739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303797739/answer/707707900", "content": "\n\u73b0\u5728\u5927\u91cf 33 \u5c42\u7684\u9ad8\u5c42\u4f4f\u5b85\u672a\u6765\u600e\u4e48\u62c6\uff1f\u62c6\u5f97\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328988145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328988145/answer/712808477", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e00\u5bb6\u4e94\u4eba\u51fa\u6e38\u4e00\u4eba\u8fd8\uff0c3 \u8001\u4eba\u9057\u4f53\u88ab\u85cf\u51b0\u67dc\u300d\u8fd9\u4e00\u62a5\u9053\uff1f\u771f\u76f8\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29203239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29203239/answer/711231544", "content": "\n\u5934\u53d1\u5c11\u7684\u5973\u751f\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u6253\u626e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20181715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20181715/answer/710782563", "content": "\n\u597d\u770b\u7684\u9ed1\u5e2e\u7247\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/709718024", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u90e8\u5206\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320341364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320341364/answer/668184419", "content": "\n2019\u9ad8\u8003\u62a5\u8003\u4e13\u4e1a\u62a5\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311015/answer/700170941", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u4e86\u7684\u516c\u53f8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291637565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291637565/answer/637125905", "content": "\n\u5206\u624b\u4e4b\u540e\u600e\u4e48\u6837\u8d70\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/711079847", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325715736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325715736/answer/707984970", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6700\u597d\u7684\u6211\u4eec\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302461955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302461955/answer/699072967", "content": "\n\u5065\u8eab\u53ea\u505a\u5367\u63a8\uff0c\u786c\u62c9\uff0c\u6df1\u8e72\u4e09\u5927\u9879\uff0c\u4f1a\u6709\u6548\u679c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/710205517", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326690607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326690607/answer/711677287", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u5347\u81ea\u5df1\u4e3a\u4eba\u5904\u4e16\u7684\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68057548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68057548/answer/607032799", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u52a1\u5458\u8fd9\u4e48\u96be\u8003\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305672094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305672094/answer/709317562", "content": "\n2019\u5e74\u623f\u4ef7\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e0b\u8dcc\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309415265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309415265/answer/708365359", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u5927\u591a\u6570\u4e2d\u56fd\u4eba\u6708\u85aa\u90fd\u8fc7\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57173594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57173594/answer/701686564", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f53\u63d0\u5230\u5b97\u6559\u7684\u5371\u5bb3\u65f6\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u63d0\u5230\u9053\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22565024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22565024/answer/702384105", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u5730\u517b\u62a4\u5934\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323550307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323550307/answer/694850695", "content": "\n\u6d82\u62b9\u7c89\u5e95\u65f6\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u5b9e\u7528\u7684\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20157518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20157518/answer/99777241", "content": "\n\u600e\u4e48\u5feb\u901f\u63d0\u9ad8\u9ad8\u8003\u82f1\u8bed\u4f5c\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278025985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278025985/answer/696030230", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u706b\u7684\u5316\u5986\u54c1\u4e0d\u503c\u5f97\u79cd\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64402330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64402330/answer/706062031", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296342229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296342229/answer/706935938", "content": "\n\u5728\u4f53\u5236\u5185\u88ab\u8fb9\u7f18\u5316\u8be5\u5982\u4f55\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/690962205", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/698254772", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u201c\u5367\u69fd\u201d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313611693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313611693/answer/702936515", "content": "\n\u4eba\u6709\u6ca1\u6709\u524d\u4e16\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297357354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297357354/answer/604159707", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u8003\u8bd5\u56fd\u8003\u548c\u7701\u8003\u600e\u4e48\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321452698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321452698/answer/701178703", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u53f7\u8868\u660e\u5973\u751f\u5bf9\u4f60\u6ca1\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319377544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319377544/answer/673234047", "content": "\n\u8d35\u7684\u53e3\u7ea2\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u53e3\u7ea2\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21984857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21984857/answer/698811839", "content": "\n\u559d\u6c34\u8fc7\u591a\u5bf9\u4eba\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302445845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302445845/answer/684303745", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u6837\u5bb9\u6613\u8ffd\u5230\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323731445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323731445/answer/693451580", "content": "\n\u56fd\u4f01\u548c\u6c11\u4f01\u6700\u5927\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46734173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46734173/answer/688001213", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e09\u5927\u57ce\u5e02\u7fa4\uff08\u957f\u4e09\u89d2\uff0c\u7ca4\u6e2f\u6fb3\uff0c\u73af\u4eac\u6d25\u5180\uff09\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e00\u4e2a\u57ce\u5e02\u7fa4\u53d1\u5c55\u6f5c\u529b\u6700\u5927\uff1f\u6700\u9002\u5408\u5c45\u4f4f\u548c\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27617980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27617980/answer/686252903", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 Mac \u9002\u5408\u7f16\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440596/answer/685811550", "content": "\n\u72d7\u662f\u600e\u4e48\u7406\u89e3\u79bb\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307669236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307669236/answer/706967071", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b58\u4e86\u54ea\u4e9b\u50bb\u5c4c\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294518380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294518380/answer/655139151", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u8ffd\u5230\u4e00\u534a\u5c31\u4e0d\u8ffd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323845793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323845793/answer/703441164", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u7a0d\u5fae\u5316\u5986\u5c31\u53d8\u5f97\u5f88\u5047\u611f\u89c9\u6709\u98ce\u5c18\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305416270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305416270/answer/672100774", "content": "\n\u8003\u4e2aCPA\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u5403\u9999\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30253357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30253357/answer/178094720", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f \u4eca\u5e74\u4e00\u6708\u67e5\u51fa\u6765\u6709\u9709\u83cc\u6027\u9634\u9053\u708e \u6cbb\u7597\u4e86\u56db\u4e94\u4e2a\u6708\u4e86 \u4ecd\u7136\u6709\u95ee\u9898\u3002\u5fc3\u60c5\u5dee\u5230\u7206\u8868\u53c8\u4e0d\u80fd\u8bb2\u51fa\u6765\u3002\u6c42\u758f\u5bfc\u2026\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24855752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24855752/answer/666975377", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u517c\u804c\u9760\u8c31\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276964884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276964884/answer/659358776", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u90fd\u662f\u505a\u54ea\u884c\u81f4\u5bcc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317613487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317613487/answer/658857090", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u800c\u6709\u97f5\u5473\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329184075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329184075/answer/714142046", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e38\u620f\u300a\u8d2a\u73a9\u84dd\u6708\u300b\u7684\u516c\u53f8\u521b\u59cb\u4eba\u88ab\u6355\uff1f\n"}]